人大左唔鍾意打機 正唔正常?

我23歲 剛Ugrad

細個好鍾意打機 小學已經開始玩online game

然後大學冇咁多時間 轉左玩轉珠同前排玩你無雙手機版

住公屋冇咩錢一直冇買過咩ps2, wii, switch
果類

大學期間有玩LOL 但自己玩極最多得銀牌
又冇咩天份 又覺得好晒時間

而家每日返工放工覺得好無聊

但唔打機又唔知有咩好做

正常嗎？有冇巴打係咁?

情況差唔多 大左無時間 同埋fd都唔得閒
自己玩好悶 訓教好過

23歲唔好仲稔打機啦

同你一樣， 人大左多左野煩，打機都係悶時間多，不如計劃下人生哩場遊戲

我都收工之後冇打機，對打機冇咩興趣
反而鐘意睇人地直播打機😂😂

以前中學成日打lol

您覺唔覺您問e個問題好on9

你又覺唔覺你好撚on9

開始對好多事物失去興趣

以前會衝Lv 追排名
呢家當打發時間 同朋友吹水
但身邊打機既人愈黎愈少
自己打又無癮

而家真係得返自己一個玩

玩埋online game同lol呢d垃圾唔悶先奇

廢咪唔鐘意囉😂

放工時間唔多姐

80 後, 放工返到屋企8點幾, 每晚陪老婆睇一兩集NETFLIX
10點左右打機到12:00 就訓. 人大左打機時間係少左, 但唔會唔打.
我仲好鍾意打機. SWITCH, PS4, PC 都玩.

你試下接觸多D真正既GAME, 果D手機GAME 無乜投入感梗係快悶.

手機驚 lol

放工攰
加上有其他野做
(家務、進修、學外語、運動 ETC)
有時真係睇人直播打機
輕鬆吓 傾吓偈
當自己玩過

我好覺呀開咗部機都冇嘢想玩
情願上連登睇下嘢算

每個人享受既野唔同
真係享受打機應該唔係
我就係享受同朋友一齊玩個種
鳩下鳩下垃圾game都ok
但以前班機友 好多仔都生埋

我係覺得
人大左唔會再將打機放係首位
有時間會做其他野先，例如運動、拍拖、學外語、睇片etc
得閑先會拎部機出黎玩兩下
求既未必係衝刺既勝利感
而係放鬆減壓既好方法

正常，因為你由頭到尾都唔係一個鍾意打機嘅人
真正鍾意打機嘅人點都會有遊戲機

神手一向都係孤獨，25歲鑽石ad🚬

玩online game、lol、轉珠
夠膽死話自己係「打機」

事實係你一直追隨潮流 邊隻game hit 你玩邊隻
但你一直冇搵過/唔知你中意咩game 到最後就好似唔中意打機咁
其實你上steam 又好 睇下youtuber 有冇咩單機game玩緊又好 一定搵到隻你中意嘅game 而且唔會得一隻

係越打越燥底，啲人垃圾走位
搞到你唔想玩，正正常常用下個腦去打機都唔得
特別啲台狗嘴炮

比千幾蚊
買個喇叭
放工訓上床聽下歌「超」下
爽過打機

人大左覺得打機好攰

機友的重要性
有人陪你玩差好遠
你無朋友陪你玩？

以前返到同fd出完街返到屋企必定打機 打到黃朝白晏
而家未返屋企我已經會講定等陣唔打機 寧願瞓吓覺
唔知係人大咗定係咩 覺得休息吓好過全神貫注打機

打機一定係同成班fd玩玩得最開心
好似Lol呢類一定係
自己玩又遇到啲戇鳩台狗
有乜為
同成班fd玩開心好多月

講真 社會廢物先會打機
打機既人一定冇出色
你唔打證明你終於醒覺

樓主ps出到第4代啦

又開地圖炮

打咩機都廢? 唔洗周街講
可能你無朋友姐

因為以前電腦玩既online game 好玩好多，打寶物，沖裝，組隊一team 人升lv，識人傾下計，會投入到落虛擬世界。

可惜而家得手遊最賺錢，課金幾百幾百咁課，傾計又難傾，加上手機game 設計多數都係for自己玩，方便隨時熄mon 彈game，已經失去哂PC online game 果種樂趣。

你生活美滿 打機 = 正常社交、調劑
要應付生活 打機 = 逃避

主要係因為無熟人陪你癲
打機都單機仲有咩好玩

廢物

小學中學要解壓就好撚想打機 尤其是考試測驗果陣
但自從考完dse之後入左U就唔想再打機 可能細個無咁多野諗 有機打就開開心心 可能人大左諗多左 覺得打機好似無咩價值 寧願去打下波郁下個人

打機唔鍾意單機果d 根本就唔鍾意打機
只係鍾意有frd 陪玩吹水既感覺

自從返工之後對打機興趣少左，有時睇下野就瞓，冇左本身對遊戲嗰團火，任何有競爭性既遊戲都冇心去嬴。而家只係間唔中玩下低能game就滿足，或者同朋友玩下合作過關既互相恥笑

多好玩的東西 早晚會放低
依家二十歲未夠已經打打下覺得悶 打都淨係為咗同frd玩

有女攬大脾，係人都唔會食自己啦

人大左覺得呢個社會係金錢既社會，打機對自己既知識，能力無幫助，晒時間又搵唔到錢。所以有時間會拎黎學習，充實自己。

另一方面，細個打機打得好癲，浪費左好多青春，依家無動力打。任何game都無咩興趣。高lv,打爆機又點，只係一堆你唔會拎黎同人吹噓既輝煌事蹟。以前打機係有開心既回憶既，但到左你後悔用太多時間，搞到自己出黎社會差人好多既時候，就會嘆惜，情愿唔要都罷。

我覺呀 情況同你差唔多
每日都係放返工 份工準時6點放
返到屋企 又冇野做 出街 又冇野做
日日唔知係度做乜鳩 坐係屋企唔打機又on99咁
好想搵啲野搞

但係又唔想面對人生
一諗起就覺得煩

唔夠時間用

我都唔想再打飛機，係咪因為年紀大

打單機game當睇書睇片咁嘅娛樂又點睇
唔一定係打啲競爭online game嘅

正常, 番學係多好多時間去打機. 無咩壓力. 去玩就玩.
人大咗有好多野諗 . 無咩心情去打機.
心態唔同咗.

你平身唔係咁鐘意打機
同學玩你埋堆先玩

我覺得係心態問題
以前讀書時 成班同學一齊去打CS/信長
自己又試過打online game通宵升level
玩得好開心

宜家人大咗
好多問題要考慮
工作、家庭、愛情etc
無心情再娛樂
最多都係打幾場kill time算
或者睇人直播 輕鬆吓 當自己玩咗就算

正常..有時我寧願比D時間去睇書增值自己

由你轉玩手機game嗰下你已經放棄咗打機了

反而係人大左更加堅持要抽時間打機同睇動畫,
我自細就好鐘意打機,到中學畢業先睇埋動畫,
我唔願意俾工作佔據我成個人生
就算再忙再累我都堅持一得閒就要打機,
而家晚晚只要唔係累到仆街都會打陣機,
或者睇幾集動畫,
一放假冇人約就煲機(毒撚好小有約 )
返工之外盡可能打多D機

可能因為你冇買電競椅

仲細咩
多數放工出去同FD玩/同事Social下食下女
係毒撚先會衝返屋企打機咁on9

我打左廿幾三十年機既話你知
事實係d game已經對你無新意, 隻隻都差不多。 所以慢慢唔鍾意打。

加上人生多左好多野, 返工已經好倦, 返到屋企又要顧家人/女朋友點有時間。

最後, 原來現實世界俾遊戲世界更刺激, 更殘酷。更恐怖。

p.s pubg 好好玩

唔係唔鍾意
只係冇咁多精力

真毒 欣賞你

其實好睇你打機既心態同技術
廢既又無朋友同你玩咪開始唔想玩
樓主你又得銀牌又進步唔到
變左唔鐘意打機都好正常
有啲人打機都係為樂趣 得閒玩幾鋪咪夠
又唔會話完全唔玩 畢竟打機係男人既樂趣

樓主似係隨波逐流
唔知自己想要d咩既人
識打機既幾時都會搵到野玩

同樓主一樣 打lol唔勁得銀牌 又無friend 邀 依家打少左
PS4都有game想玩 但係又好貴
手機game主要玩音game同fgo 不過唔會課金

明明樓主係唔想打機，成班友就spin到樓主打得廢，我仲有fd長期係美服challenger ranking但照決定唔打落去添，咁你班on9又有咩聲出呀？

而家啲"gamer"係噉㗎喇

正常，唔好話有冇時間，係覺得打機好哂時間

返學返工拍拖打機無一不可，生活時間夠規律就一定做到哂

好多人話細個無錢打機
大個出黎社會做野有收入，反而對打機失去左興趣
打機對呢種人黎講只係一個普通興趣
對我黎講，打機就要打一世
唔明點解大個咗可以失去熱情打機，
返工放工咁辛苦無打機調劑下點生存
無時間打只係藉口，代表你並非真正鐘意打機
日常好多活動優先度比打機高（食飯應酬，打波，溝女etc.
縱使依家遊戲業界同玩家風氣混沌不堪，唔同platform互插已是日常
但我仍然每日抽時間打一兩鋪機，可以係時下多人玩既online game
可以係冷門無人討論既單機精品小作，亦可以係細個經常玩既經典作
重點係，全部都係我鐘意既game
而我亦覺得投資時間落去有意義
我得到打機先比到我既娛樂同滿足感

唉 好明白 呢家d game 一出就買，但真係為買而買，好似gt sport 咁買碟買呔盤但玩左十次都冇

放工同放假都唔想開部ps4 黎打，之前已經個幾月冇著過部機。呢幾日逼自己提翻起打機興趣，夾間開部機為打而打，打2k 玩一場已經想熄機，已經唔係真心想玩。有時覺得要有好大勇氣先敢打開部ps4 寧願hea 係到抖下好過

明明以前讀書時係好想有得玩

Grad左十幾年
都仲係每部console都買
初期都會買大game
但係大部分都只係開過一、兩次冇爆
連GTA5都係咁
仲要先買PS3版玩左一兩個任stop左
之後再買PS4版本以為畫面靚d會有心機玩落去
最後都係...
歴年黎只有biohazard正傳係keep住打到尾
不過都只限去到6
7打到上船都停左冇咁好心機打落去
其餘爆得最多既系列只有龍如
Switch爆左Zelda之後就封麈
Mario同splatoon都係買左玩少少就放低
都係同上面巴打一樣冇時間同倦
有時就因為老婆要煲tvb劇冇電視打
仲試過有d game未開過最後放返出去
除左咁之外
大左亦冇咁既閒情去煲d難玩既game
尢其fps果d千遍一律既玩法真係咪搞

你鍾意點咪點囉 人生係你嘅
下下上黎投票想點

返工之後我都打小左
最多同fd fifa下
主要係冇咩時間
唔同以前可以狂打
宜家打一陣就要訓冇引

出到黎做野 多左野要考慮 未來 家庭..etc
追求嘅嘢都唔同左 打機都少左 大學果時一買人中就狂煲 而家放工就算唔攰返到屋企都寧願出去跑下步做下運動 再唔係就抖下 冇左以前打機果團火 真係好心血來潮先會打一陣

以前讀書一放學就打機，冇社交冇溝女，肥毒

完全對讀書時期既星期六日冇晒印象，唔知係咪打足全日機

依家真係冇乜興趣坐定定打機，只係會出街hea 時間果陣先玩，唔會好專注坐定定打機

樓上講得啱，返工，運動，拍拖，打機已經唔係首位，同埋人大左會做一d 有益既野黎做，利害關係都要諗埋

我到而家都耐唔耐開番cs1.6黎玩
就算打bot都無所謂 好中意cs果種感覺

我都係咁鍾意打機，只係無人同自己打

咁你咪買台ps4玩lor mhw正呀

有時間咪打下 但要追排名就不了

唔係首位 但一有機會就會開機同朋友一齊打
只有打機個刻先可以係呢個成人社會上找到過去既童真同快樂感

打飛機囉

你 PS4 search FACEBOOK friends 就知，真係得果幾丁友仲有打

利申：80後

搵人一齊玩好玩好多

有時間都做下公司野啦 仲細咩打機 冇出息

除咗打機大把嘢做

玩埋哂D垃圾點會鐘意打機

只係玩手機game LOL online game就算鬼數啦 係鐘意打機嘅點會唔買ps4 組個靚主機 玩唔同種類遊戲
唔好話你係中學個陣見人打你就打 家下出黎做野冇人同你玩就話悶。。 真心鐘意打機嘅人係唔會俾現實生活情緒影響而唔打機

以前會花好多時間慢慢升lv，而家冇心機

你根本由始至終都唔鍾意打機

你上大學，見其他人打lol,你就跟風打，你既目的唔係打機，而係想識fd

上到黎做野，lol冇左你想用黎social既功能，咪話唔再愛打機囉

咁大個人唔識搵你鍾意既野咩，下下都隨波逐流有咩意思

覺得要投入時間去熟習好麻煩，同冇咗細個嘅衝勁同想像力

玩pubg食雞 一試即愛上

以前實玩到上榜第一版，而家連頂都封唔到。lol又唔想同人嘈，睇住班友做on9野只會自己激氣 pubg同fd玩一齊鳩鳩下就輕鬆d

同frd玩 玩包剪揼都開心架啦

又有傻鳩開post扮大個仔

齋用emoji冇乜嘢，但係睇完你呢段嘢之後，就無啦啦覺得emoji個笑樣有啲似唐氏

聽下音樂 睇下書
唔係叫你聽流行曲 睇網絡小說

去搵啲音樂聽下 睇下文學嘢
燻陶下啲修養返嚟
等你個人充實啲

同意

我好細個嗰時就成日玩單機，之後大個d就同frd吹住水玩，玩咗10年

人越大越唔會玩單機，覺得好悶 無frd online就唔玩

拍埋拖有咗寄託直頭可以完全唔玩 講到尾其實都係鐘意有人陪個感覺，唔係鐘意打機

屌我由小學我1表哥教我玩GBA模擬器開始就一直玩開心版零課金都未悶過

到你過多幾年 壓力越黎越大 你自然會打番機

我重有打下帝國HD,bf1之類

因為你成世人都係打緊低質game，買咗console返嚟你可能會有唔同諗法

我反而愈大愈鐘意打機 細個鐘意出街周圍玩 玩到夜一夜先返屋企

但宜家可以靜靜地自己一個打機 其實好幸福

自問玩咩GAME都唔差 可能有底子

我相反係冇時間打機 唔係唔鐘意 有好多FD收工就吹雞打機

yes
跟住同d fd 無曬話題

錯哂啦巴打！你無班陪你打機既FD子

以為你講打飛機 出返去先

同樓主一模一樣
覺得自己打機無天份
同埋拎唔返細個時既熱情

總算有同道中人

呢位巴打中肯

玩LOL打咩線都係廢, 得幾隻英用得正常
有一兩個friend玩個陣又好執著, 成日屌, 屌到無心機
anyway而家LOL都慢慢fade out喇wfc

買左部ps4返屋企又發現無咩熱情打機 叫做消磨下時間
真係覺得年紀愈大人愈悶蛋愈枯燥
可能唔夠20年後思想就變左同D死廢老一樣

不過玩細個玩開既game會有熱情, 例如pkm出新版會keep住玩, 同埋某d online game復刻咁都會玩

睇真d 我呢點同你都好似 又係屋企無咩錢買家用大機 打機只限於電腦同gameboy
大d就去機舖, 網吧
總之由細到大打機只局限低消費級別
可能係因為咁 令我地少左exposure好易無左興趣

衝出黎柒
有無睇內文 lol銀牌唔通叫勁？
拎啲fd出黎講有咩用 ？

明明細個個時同D朋友雙打都玩得幾好
中學時玩CS個D反應都唔錯
到依家大個左玩食雞LOL個D就成日唔知自己做緊咩

就係多得你呢啲垃圾
對打機無興趣 所以對人打機？
你傻撚柒咗？

反應差左都係重點
唉

奴性重d 呀Q精神安慰自己 讀書同工作順心緊要好多

人大咗鍾意打飛機

呢個又係真
一兩日都打一次

收工得閒上網睇下記錄片又一晚
Plant earth, 國家地理嗰啲其實都幾得意
明珠台啲記錄片都唔錯

而家有fd打先會玩

哦

我又係玩乜都無人陪
啲fd打機都係追潮流多

多謝大家點醒我

咁睇黎我真係唔鍾意同唔適合打機

我會發展下自己興趣

打機係講你享唔享受件事
唔需要天份 玩得開心就夠

如果下下都要天份嘅
香港街場踢波打藍球個啲全部都可以收皮啦

玩得開心咪得 唔需要同人比較叻唔叻

就算唔鍾意輸
咪打下劇情game 打下RPG 打下gal game
無必要為咗啲咁形式嘅嘢而放棄所有遊戲

利申早排出咗命運石之門官方正體中文版
依家買咗返嚟慢慢玩

今個月正式做左社畜年半

第一份工日日OT

開頭幾個月我真係完全唔想開機

係返到屋企食完就訓到第日返工

果時我都有放棄打機既想法

但係慢慢習慣之後我都會日日自動波開PS4玩

過左半年直頭覺得唔夠時間打機

依家跳左槽唔洗OT我仲可以玩返ONLINE GAME練副本

其實樓主一開始就唔係好打機既人

同打得好唔好, 有冇人一齊玩無關

開始打工就算未搵到想做既工都要搵到興趣

咁樣個人先會有向前既動力

祝你早日搵到自己既娛樂, 或者囡

如果唔係人生真係好空虛

點解一定要講後唔後悔打機同晒時間
打機最緊要打得開心 活在當下

個個朋友都忙到冇打機啊
我想好似細個咁成班朋友一齊玩
得翻自己一個都唔知開唔開機好

驚唔驚變中年

唔打機都仲有好多嘢可以做，放咗工做下Gym，再學下外語，聽下歌，電話都唔晒撳

咩game都未玩過，就話唔鐘打機
人大左唔鐘意揸車
利申 冇車牌

正常

小學果陣日日打10個鐘完全無問題

大個左打2 3個鐘都會累

我諗係無左打機果種熱情

人大左愈來愈鍾意打機
人生太easy
無計

返工有一排係咁
冇打機十年
之後近一兩年又玩返

有女女咪唔怕悶

咪又係日日返工放工,真係諗唔到有咩做
有時都想嘗試一D新嘅事情,同多D人一齊經歴,唔洗自己一個!
嘗試打返機,記得當年細個打機比到依個片段,
但又覺得同當初唔同左,
覺得有D失望,有咩活動好做?

讀緊u仲中意打下LOL/要用好多時間心機玩既GAME
依家中意掛下無聊web game 勝在開完唔洗理 做野做到悶悶地就開出黎掛下機

40 歲已結婚生仔，仍然中意打機，正日系RPG 一定會打，不過放工番屋企差不多訓覺，假日又要家庭日，係好難有時間。

唔正常 仲好中意打機 好期待d新game出
如果有時間唔洗返工 打十幾個鐘都得

上steam 睇下有無Game 啱玩

個樣老唔老